徵1張曼城對傑志$590 (329區)

徵1張曼城對傑志$590 (329區) 🙏🏻🙏🏻

問5件攞
佢真身上連登嘅

徵多一張

327ok?

幾錢賣

你揸fit 諗諗吓唔係好想去